徒步為周同學祈願

城市徒步，終點係伊利沙伯醫院，用類似朝聖的形式為周同學祈願，有無人願join的？